【香城Online】冷氣軍師進階攻略，步向二轉之路！

香城Online開左Ser兩三個月，相信大家都揀好職業同埋有返咁上下裝備
小弟身為一個冷氣軍師，拎住+10鍵盤外，仲有其他少少心得
希望一眾軍師可以入黎睇睇，全力協助各位手足。

無錯，冷氣軍師絕對係企係隊伍入面最最最最最後排，
但係輔助性同殺傷力都非同小可！

***冷氣軍師1轉技能***
一眼關七
1. Moon實各大直播或哨兵群，綜合統一發放實時消息，配合TG群組發放予現場和理非或前線隊友。
我明白落得場既都好少會睇到手機，但係近日愈黎愈多人討論新職—傳令兵
相信唔多唔少會有作用。

***以下技能習得後，可解鎖2轉***

難逃法眼
2. 根據(1.)，進行即時Fact check，杜絕假消息以免引起恐慌。
每每打副本，都會有大量假消息，冷氣軍師因為可以集各實時消息於一人，
可以為隊友解除因假消息而引起既Debuff恐慌。
***切記人講你講埋一份，恐懼就係咁樣散播開去***
所謂既Fact check，並唔係見各大TG群組都有同樣消息就去相信，
例如各大群組同時發放消息指機鐵於10分鐘後封站，
第一時間係要去睇一切有關既官方網站，如MTR、機管局、運輸署，旅遊局等等
必定要搵到確實證明，否則都無法叫做成功Fact check。

兵貴神速
3. 根據(1)，即時製作及發放文宣。
香城Online既副本，已經愈黎愈多NPC，唔再係單單對決港共、中共、狗隊咁簡單
近日，大量西方NPC湧入副本，去協助香城人打副本，
但係西方NPC係援兵，有玩過回合制既遊戲既，應該都清楚，
援兵往往係要我方隊員回合結束後、先會到援兵回合，然後再到敵隊
而且仲要睇埋角色既速度值。
此技能可以為西方NPC放Buff，大大加強西方NPC支援速度，
正所謂兵貴神速，打出先手集火，往往係回合制遊戲既決勝關鍵
而西方NPC一樣可以為香城Online玩家放Buff，又可以放盾保護，又可以補量，
所以即時對外轟炸文宣十分重要。
此外，本地文宣亦可以搶先機，以免一眾廢老及中間派NPC被假消息所誤導，增加敵隊勢力

***預告！三轉條件將會即將開放！***
暗黑兵法—運籌帷幄
必須靠人脈及大量資訊整合，將消息整合後再作沙盤推演，
佔先機打開口牌制敵、滲透分化敵人勢力。
此技能官方有傳需集體解轉職任務，需看玩家進化速度再決定解鎖。
而技能強度極高，可為隊友多爭取一個友方及援兵回合，強制敵隊全隊控場，強制敵隊互相廝殺。

***香城Online各大職業可隨意轉換，希望各玩家可以根據自己人物屬性配點作出最佳決定***

最後
天祐吾城
寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命；
某年某日，除罩相認。

軍師留名

推
各位軍師手足，盡快解鎖2轉技能，
然後急速進化
我地要合體先可以解到3轉任務

推

等埋大家一齊解3轉任反cup

1轉技能配件 - 開掛之達人N合1 Live

Push

3轉技能仲要睇大量中國權鬥消息，同埋國際新聞
先可以解鎖到

PUSH~

請支持國難五金西環店

可吾可以開個軍師tag

Tg

各大TG GROUP都做緊
可以開
但小弟TG唔叻
有冇手足識搞幫手開?